
                      La película nos narra lo que cuenta, en la sinopsis, pero vamos uno cuando dice miedo o terror, piensa en las típicas películas de miedo y terror y no esta cosa, directa mente en spoiler. RECOMIENDO NO VERLA

